有冇人拉傷過

大脾內側好近JJ果條筋
踢波跑對腳分開小小 就會痛
求神醫方法

我都係這樣，睇骨科話無事，但少少擺動就拉住痛

我都係 特別踢波分開對腳
越分得大越痛

我有朋友都係咁，踢唔返水準